一人一個疫情期間仆街公司既行為

公司有人中左肺武，全部百幾個員工如常日日番office，實行攬抄測量界乾收銀👍（A記W記好波）

ASL?

你之前返ASL?

no 但佢有比offer我

全部人有得wfh，除咗未過試用期嘅同事，未過試用期有抗體

放nopay，但一樣咁撚多野做，變相nopay完又要開工

Consultant

所以政府公務員係矜貴d

開名啦大哥

放no pay放到停薪留職咁

i記呢

照常營業

唔比返 office

係我就唔做，有水過水，冇水散水

香港第一奇聞

就係等你呢句

屌一樣！！其實十二月尾夠試用期，下星期開始wfh，但因為我差兩個星期冇得wfh！

屌你老母，我唔撚會中武漢肺炎架咩

無WFH

抵你做到狗咁

連名都唔咁開 用埋一堆代號

我都係 果陣八月入職，全公司都wfh，得我一個返工，因為未過試用期。

其實點解可以咁，好撚唔公平

WFH is a new project that is prepared and executed by YOU and YOU are held accountable for the result

乜撚野A記 W記
奴性發作
抵你無wfh

ARUP WSP?

公司通告：比claim的士
部門主管：屯元天同事唔比行西隧

公司通告：如非必要，WFH
部門主管：租第二層meeting room做second office玩split team

公司通告：如無部門主管批准，任何同事不得返回公司
部門主管：批准～